幫襯完黃店要做嘅嘢

其實黃店肯表態都有一定嘅壓力 雖然香港人係冷淡d 但係幫襯完加一句”香港人加油” “香港人唔好放棄” 其實已經好窩心好打氣 互相支持 由今日做起

香港獨立 唯一出路

推